# Lesson 0
この課題は勉強会の課題ではありません。
勉強会もどき(2023/07/25)に実施する内容になります。

## 練習 1
連想配列 `$list` は以下で定義する `$sublist` を配列の要素として持つ。
ただし、(データ型) はそのデータ型の任意の値が入るものとする。
違う値の `$sublist` を 3 つ持つ `$list` をコンソールまたは画面に出力せよ。
```
$sublist = [
    'id'   => (Int),
    'name' => (String),
    'male' => (Bool)
]
```

## 練習 2
`$sublist` の id だけを順に取り出して以下の例のようにそれぞれの id の値を配列にして、結果をコンソールまたは画面に出力せよ。
```
$result = [
    'id' => [1, 2, 3]
]
```

## 練習 3
`$sublist` のすべてのキーを取り出して配列のキーとして、それぞれのキーの値をそのキーの配列とする。
その結果をコンソールまたは画面に表示せよ。
```
$result = [
    'id'   => [1, 2, 3],
    'name' => ["Hashimoto", "Matsuyama", "Maruyama"],
    'male' => [true, true, false]
]
```

## 練習 4
`$sublist` に任意のキーが入った場合にでも練習3と同じように処理をして、その結果をコンソールまたは画面に表示せよ。
ただし、すべての `$sublist` に同じキーが入るとは限らない。